{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056612",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000102741",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 빠담빠담펜션"
    },
    "text": "盈徳パダムパダムペンションでは素晴らしいオーシャンビューを提供します。 客室構造上、写真と完全に一致しない場合がありますので、ご了承ください。 午後9時以降の入室は事前にご連絡ください。 訪問者のレビューを見ると、海の眺めと波の音、そして清潔な客室に満足しています。 社長の親切な対応と快適な宿泊を感謝します。 値段の割に良い客室と様々なアミューズメント施設があり、また訪れたいという意思があるそうです。 バーベキューをご希望の場合は、ザイグルをレンタルするか、外部バーベキュー場をご利用ください。 カフェの営業時間は10:00~21:00で、駐車可能台数は10台です。 周辺の観光地としては、南湖海岸、三沙海上公園、江口港、日の出公園、宝鏡寺などがあります。 客室では、高速で便利なインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー費用は、電気グリルが20,000ウォン、炭グリルは2名基準で15,000ウォンであり、オーシャン1、2、3で個別バーベキューが可能です。 屋外プールは2022年8月31日まで利用可能で、利用時間は15:00~19:00です。 駐車スペースがあり、周辺の観光地は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "盈徳パダムパダムペンションでは何時からチェックインできますか？",
            "answer": "午後9時以降の入室は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際の部屋は一致しますか？",
            "answer": "客室構造上、写真と完全に一致しない場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューではどのような点に満足していますか？",
            "answer": "海の眺めと波の音、そして清潔な客室に満足しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを希望する場合、どのように手配すれば良いですか？",
            "answer": "ザイグルをレンタルするか、外部バーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間と駐車可能台数はいくつですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は10:00〜21:00で、駐車可能台数は10台です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地として何がありますか？",
            "answer": "南湖海岸、三沙海上公園、江口港、日の出公園、宝鏡寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "客室では高速で便利なインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの費用はいくらですか？",
            "answer": "電気グリルが20,000ウォン、炭グリルは2名基準で15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつまで利用可能ですか？",
            "answer": "屋外プールは2022年8月31日まで利用可能で、利用時間は15:00〜19:00です。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 380
    }
}